民賤聯究竟有咩成功爭取唔到？

咁無恥？

真普選

港獨

TVB 執笠

60歲拎綜緩

引渡法修例

呢個好喔
賤聯一定唔得